★[廢老Vs]沙田瀝源兩躁翁打架 67歲翁送院亡 七旬疑兇逃去

沙田瀝源邨發生打架傷人案，一名男子昏迷送院，經搶救後證實不治。另一人仍然在逃

下午3時25分，警方接報於瀝源邨華豐樓，兩名老翁於地下一間教會門外打架，其中一名67歲姓吳男子當場頭破血流，受傷昏迷，救護員到場將傷者送院搶救。現場消息指，兩人並不相識，卻因瑣事發生口角，繼而互相揮拳襲擊，另一名年約60至70歲的男子傷人後逃離現場。

警方接報到場，經初步調查，案件一度列「在公眾地方打架」，案件交由沙田警區重案組跟進，暫未有人被捕。現時警方將案件改列謀殺案。

我自由搏擊冠軍來架！

67歲果個應該識詠春

狗咬狗

死嗰個既女婿話個廢老平時好隨和

教會前面？

神之生死對決？

老椰撚？

嚴格黎講係停車場前面

幾個幾個月前先有一單
唔記得都係沙田定大埔

沙田廣源

廢老連人都可以赤手空拳打得死
班打壞後生連把雨傘都拎唔起咁濟

龍哥幫手超渡下啦